［柴灣人入］柴灣有乜好食

住左柴灣廿幾年
大家覺得柴灣有咩好食..有咩劣食
拋下磚先
宏德居間小食店煎釀三寶同凍魷魚好正..魚蛋都好大粒好彈牙

重有宏德居間天天上海野真係好食 酸辣麵無得輸

永利蘿蔔又係好正..雖然d人話以前好食d但我覺得依家重好好食

最近鍾意放假或者星期六放左工後去體育館食
佢d意粉又係幾好食

講完好食..劣食首推新翠間美心
屎咁難食..重有個堆泉記
之前鳩假期個d重介紹泉記打邊爐真係得啖笑 重要依家成百五蚊

大家又有無咩分享下

柴灣人
之前爸爸雞幾好食不過執左
諗緊今晚食咩

旺記

爸爸雞次次經過都係望下無食過
我覺得樂軒台新咪咪好食因爲我鍾意食酸菜
但越黎越貴

旺記唔得啦依家 以前柴灣無糖水舖就話
一間糖兄弟都屌打佢 金源樓間偽許留山都好過佢
但依家食糖水既話只會去金源樓間涼茶舖
因為我未婚夫唔鍾意西米露個d糖水

好懷念 以前成日係永利食熱撈 好多年無去柴灣現家

澳門都無埋唔知可以邊度食中午好啦

原居民, 一鍵留名

收工行落去高威食豬扒飯

中學個陣成日聽人講熱撈..但一直無食過
覺得係壞學生先會去
早前個月諗住去搵下已經搵唔到
永利有間撈冷麵好好食

威利華

講下有咩好食啦

一直未食過 係咪真係咁好食

康翠間麗晶 唔知係咪真係裝飾

修

斯斯

已經唔係富臨啦原來

澳門執！？
中學飯堂

柴灣返工留名

中學個陣我係食海運 執左唔知幾多世

返邊頭

豬頸肉菜飯

嚟到柴灣點可以唔食沙嗲佬

醫院

麗晶餐廳

間上海嘢近唔近地鐵站？

絲打收唔收兵

沙嗲佬好劣囉
串燒筲箕灣地鐵站隔離個間正好多

筲箕灣印尼沙嗲屋真係好掂

源記車仔麵唔錯

佢由踩單車做生意做到宜家開埋鋪頭喎 巴打你食過未

返工搭小巴之前去工廠個熟食中心買魷魚麵啦咁

好易自爆bo絲打 去得呢間食既中學 附近 有幾多間

海運 扒餐

威利華 到今日都唔駛做晚市已經係奇蹟

以前走鬼檔就好食
依家真係唔掂啦..有次燒撚到黑哂
新年個陣又上埋報亂開價

唔近

唔收

10分鐘左右

依間開左無耐屋企人話唔好食 我就無試過
車仔麵一直食新咪咪..但好貴囉

如果病左去郭亮鴻道睇完醫生一定去威利華食早餐

不過 又唔係好好食

柴灣 宏徳居 舊桂香 真係無得輸

係 舊桂香真係好正
以前住十幾座個陣屋企人買燒味一定去桂香買
依家貴到hihi..都係偶然先去買下叉燒

沙爹佬真係終極on9，又貴，燒完出黎塊扒俾佢剪走左一半，因為燶9晒

係 燒到黑哂之後係咁剪
自此之後無再食佢
除左筲箕灣個間..太安樓個間串燒都好正
但一定唔可以要辣..如果唔係得辣

我ex.住柴灣

糖兄弟

辣椒醬換左唔係余鈞益之後冇再去過 d呀姐寸過馬撚

李老闆

前排東張西望播完間新桂香
第二日即刻排到上天橋

我發覺依家柴灣食野都好貴，平時放假無街出都係老麥/民華搞掂算

食咗幾次民華之後 宜家見到個名都想嘔

牛記

憑佢唔憂做就知啦

跪求新假期咪撚來柴灣

狗也不屌 態度極差

叉燒正啊

食過一次冇再食 貴到仆街

好鍾意食群記 耐唔耐都會去漁灣鋸扒

工廈

運動場

串燒同埋烤菇

我覺得ok la 佢d西米幾好食

睇黎你住興華環翠一帶
民華幾好食但貴呢

好似又執

咁睇黎都唔洗去試

樓上講起舊貴香 以前啲燒味飯真係不得了 用紙盒裝嗰陣 隻汁

澳門肥文又執 牛記又執 但係富臨同麗晶呢啲垃圾都重可以生存

佢d叉燒係無得輸

狗食

漁灣 肥文 豬排炒麵

樂軒臺路邊粉唔錯

工廈食過spring time同社企
記得之前睇柴灣group d人屌到社企反艇..話佢態度差
但我食過又ok喎..d呀嬸呀伯好nice..又有歌聽 雖然係民歌小王子咁

肥文都好似要執

依間成日都想食

沙爹佬依家係邊開鋪？
好多年無食
個陣仲係漁灣街市出面走鬼檔
又係喪剪d燶肉

幾年前讀柴大成日去食
30蚊 大大碟 好撚抵屌

依家好似係樂軒台尾唔知邊間道開
成日轉位

樂軒台近市政大廈嗰個？

翻過一排民華 日日員工餐食民華 仲想嘔

係 好似環翠間垃圾茶記重係道但咖哩撈個間小食店就要執
我真係好鍾意食咖哩撈

好似係 比垃圾泉記吞埋

新翠園貴到死 但又五係好食

我想問佢個茄湯係咪真係用蕃茄去煲

又貴又無料 廈門炒米得少量火腿絲同蛋絲....叉燒絲兩條..雪藏蝦都無隻

你講福豆？
呢間野以前都重算過得去 而家垃圾過麗晶

湯唔知點整出黎 反正煮房果度一大煲 但蕃茄係後加嘅 十成九湯包啦

住呢頭十幾年都唔知仲有咩好食是否可悲

我講新翠園
福豆自從我屋企人食過未熟既肉餅後永久blacklist

一齊發掘下啦

識食一定食樂軒台新良記（無記錯名嘅話）
腸粉 三絲炒米粉 三文治果塊超厚嘅蛋 但執撚左

呢兩間都唔錯呀, 態度差咩?
社企去左一兩次, D uncle antie幾好人不過個場太大我鐘意人少少
spring time就成日食, 不過有時有d細路咆哮好煩, 好心d老豆老母教下仔

崗燒

泗興啦 小菜唔錯
睇番永利D熱撈 冷麵 好懷念
遲D係唔係起戲院

澤記

漁灣間邊爐食10次屙10次

幾鍾意食源記車仔面, 蝦米底

仲要趕走曬澳門肥文

叫海鮮真係唔要命

不嬲係去洗胃

工業邨間川粵早餐腸粉好好食

一直好奇 峰華 個度有咩嘢食

識食一定食青口

蠔呀

永利間青年，一定叫羅白同齋，d汁索哂
宏德居卓味，叫兩溝，同白魚肉同足料，最近8蚊串的炸八爪魚好高汁

車仔麵就源記sell 平，23蚊已經大大碗，新咪咪就高汁d貴d,個麻辣好香，豬腸冇乜油又入味，但28蚊起跳

傳統麵食，富景就完全Diu 打乜鳩觀塘裕民坊xxx, 又平d腩汁又濃d , 有時送野飲

烤cool d菇好正，推介芝士帶子菇，d小食又唔差 ， 墨角咀都正

至於生機源同小幫煮，未搵倒重點

沙爹佬就算吧，寧願去太安樓食

澳門大排檔呀 可惜執咗
樓主間意粉喺體育館邊度

滋味堂餃子好食呀

係邊？
好鍾意食餃子

紅油餃10 蚊9 隻好抵diu

個陣開左無耐..我好記得d人鬧爆佢早餐..d野煮到黑哂 個老公食完想叫外賣比係屋企病左既老婆..佢地話無得叫
所以個陣我都掙扎左好耐先上去食..但我食個陣又好nice

樂軒台下面啊

永利熱撈仲係到
係後面 面向籃球場 停車場隔離
間野冇記錯叫 板娘阿一 熱撈/凍撈 都有
記得問老板娘拎支沙嗲醬 吱D撈埋尼食 超正
但唔好太多 太多好咸

係 老闆同老闆娘又好人
但啲餃子我唔知係咪自己整

重有冷麵食
係呀 真係起戲院呀遲d

星期二放假去搵下先

樂軒有間海蜇手撕雞唔錯
屋企人好鍾意買翻黎加餸

新咪咪
米線個湯底勁鐘意

泉記邊爐根本就玩命 係鳩假期先會推介
最後一次食已經係$98個陣
依家重有無維他奶任飲

咁可能人地真係唔做外賣呢

btw springtime同運動場有得用uber eat叫

依家Yahoo有團購 快d買
我食過兩次覺得太重味

唔該巴打

Lucas真係好型
但我都係想洪仔同脆魚一齊

住環翠 附近得譚仔同興華商場間民華餐廳 再唔係就老麥 屌 悶到

覆錯post自膠

我記得係話無外賣盒hea鳩佢 個期d人真係鬧爆佢
可能因為咁改善左
未叫過uber eat..最低消費幾錢 洗唔洗收送貨費

有團購咁誇

係咩餃子..椰菜定九菜
未食過

我最鍾意佢有酸菜勁好食

唯有行去宏德居個頭

崗燒啲蠔，串燒同拉麵都幾正，但我最鐘意食雞泡魚乾，加埋沙律醬

威利華真係狗也不屌，睇住佢由三十幾加到宜家變湯飲品二揀一，衰到

佢有好多分店架

蘿蔔個間幾依兩年有得食出前一丁
我間唔中就買 撈出前一丁 加$2蘿蔔。佢會比dd汁係 d汁撈埋d味精粉勁正

板娘熱撈依家勁貴 雖然佢個醬正 但真係太貴 貴過7仔

價錢差唔多, 可能本身個餐都已經係70-80蚊所以冇附加費
堂食果陣成日見到UBEREAT既司機上黎收貨, 似乎好多人叫

係 蘿蔔撈丁超正..佢隻強都好正重要好平三蚊

搵日試下先 但快唔快..大概等幾耐由落單計

牛記唔係執
佢係搬 本身好似話去上環西環果頭 但好似未傾掂數
利申 老闆係屋企人D朋友

個日同個fd屎忽痕去太極樓食晚餐 難食到仆街..係難食到無人有
個回鍋肉炒麵係甜架 酸辣湯麵無味架
明明重係好餓但都食唔哂 之後去m記買包食

但佢唔係本身係西環個邊搬黎柴灣既咩

板娘好多年前食過 個陣同學話勁好食
但後尾唔記得係因為貴定點就冇再去食

青年商店蘿蔔正 但好耐冇食 有時行過去食都冇開 係咪睇老細心情開？

打邊爐以前就泉記 講緊80蚊位個陣囉 都成6年前 幾個月前有住九龍的朋友話就我近 食泉記 我即刻話唔好 而家就去開太極樓打多 個人覺得都幾抵屌

Btw太極樓晚飯食過一次 唔會再encore 唔知係因為多人定點 食完好似冇食過野咁

青年商店依家係成日都唔開 成日去到摸門釘
太極樓我個日食晚餐見到得一台打邊爐
柴灣打邊爐我諗都係會去東城

千其唔好再食難食到死

新咪咪每次食完個肚都唔係好舒服

小西灣表示冇都冇得食

而家又話去番果邊 想做細佢 老闆話想退休但朋友街坊都想佢繼續做

同感 之前富景巴士站間好煮意好地地 轉左手難食到

青年阿叔宜家睇心情開

我又未試過 但之前試過食完天天個酸辣麵痾到九彩..訓係廁所入面咁濟
之後起碼過左半年以上先再敢食返

小西灣好似就黎有薩利亞

我覺得呀叔懶左好多

澳大

就執啦

度下日晨姐
以前開落既鋪位可能係自置, 想點都得

應該係啦 唔係好難重可以賣兩蚊四舊蘿蔔

早排去東城打邊爐有片皮鴨食

已經有掙 一大條蘿蔔都唔會貴得去邊

但佢d蘿蔔真係好入味
講講下好後悔今日無食到 明明隔離果個買左兩蚊但我又飽無食到

賺少少之後買馬

有冇環翠撚

勝香，火腿切炒

依個撈麵真係好撚好食
好耐冇落去食

食屎LA 巴打
記唔記得我

係好味但好重味精

泉記唔係好多海鮮食？有個fd去過話好正想帶我去 但係街市打邊爐仲要任食海鮮我有d保留

好似係泉記租比澳門同肥文GA個位

民華 高威豬扒大王 學利d牛腩魚蛋河都幾正

漁灣金記, 粥+炸兩

你第2日想唔返工咪食多D

澳門執左？

泉記真係柴灣既一大劣食

學利早餐好抵食

我見我fd去左幾次

柴灣咁多地方打邊爐 去乜鬼泉記呀

炸兩

A餐29都算平啦 比起民華福豆
福豆個早餐以前好食啲 宜家

民華最衰係好貴..點心一碟都16.17蚊

有印象，年紀大記性差

卓味屌佢一年加幾次價 依家好少買
滋味堂撈面之前仲係十蚊兩餸 依家好似無
澳門大排擋好似做埋今日 啲意粉好正

卓味邊道黎未聽過

樂軒台樓下好多燒賣食
珍和味 小幫煮 滋潤堂 生機源 怡怡
夜晚又有埋旺記

宏德居間小食店 賣魚蛋燒賣三寶嗰啲

泉記柴灣好大勢力

見到依個POST就好想去千年商店叫2串齋2串蘿白同貢丸

舊登pokemon go post 傾過計

記得la, 之前成日一齊報寵一齊捉

冇人講樂軒對面源記車仔面？
真係屌打全柴灣
次次咩時間去都要排咁滯
必食豬頸肉 , 好正

以前係柴大讀書，打過幾次，無事無幹喎，印象中個沙嗲湯底仲好濃好正添，海鮮又任食
反而lunch就麻麻，d同學成日叫泉記外賣lunch，得個平字，唔好食既

屌你老母
柴灣我打咗十六年工

都可以講吓呀

往過大圍，何文田，,油麻地,，tko, 土瓜環

又去過廣東返工，楊州四川大連都去過

柴灣真係食屎

Hospital對面police canteen又係食史

威利華又係食屎, 桂香ok但無位
車仔味精豬腸要食麻辣

大家樂對面茶記都唔駛closed, 屌你,垃圾到

康華d大陸大媽

下面學利食公仔麵40蚊

601, yougth square , 板長同上海又係垃圾
西餐都ok

Tko又係食史

香港做chef無出路
Kitchen仔

講起福豆仲on9，有次去食下午茶叫左個xo醬撈唔知乜9野扒公仔面咁，正常人諗既撈面緊係幫你將個醬撈暈個面先俾你架啦（至少我係咁諗先），啊屌佢個彈彈波，佢竟然將個公仔面淥完就放上碟，果篤手指頭咁多多既xo醬就咁放係面上高，自從呢次，發誓以後唔撚幫襯佢老尾

唔怕起底，環翠撚
有冇人覺得譚仔好撚貴，屌叫個兩餸外賣$39，貴過好多地方

福乜福乜又轉哂名
河粉麵包酒樓

去過權發打邊爐都曾經出面過片皮鴨

我

酒樓都轉左幾次名

求lun其做
仆街

變左怡軒

雖然源記車仔麵係好食 但係次次食完都柯 btw樓主唔覺體育館個間好貴咩 食個意粉要成60蚊 仲要而家部咖啡機壞埋 連最「值錢」既野都冇埋

轉左喇，今朝飲茶，改左做富唔柒記得

中年仲要排隊先有得食
就黎Michelin

麗晶啲質素每況愈下，行過格離新威又勁多人

加埋腩汁係幾重口味
但我接受到 , 仲好正

同屋企人去就無辦法
我屋企日版出前一丁好過
唔駛加三蚊

叫個外賣等3，4個字

車仔面重口味就一定
味精一定有
但佢足料又好食
不過無位同食完要即刻走

康翠高威嗰邊都係頹到不得了

btw 有次行上樂翠台先知原來上面有個頹商場 入面有間三角形嘅茶餐廳

柯ok ga
你返大陸唔柯因為加咗止濡

澳門做到幾時

高威 牛記
性價比高
逢週末過節大排長龍

樂翠啲人都落康翠食架

Btw, 墨丸同以前沒同味
難死咗
有半年無食
依家一係太興
一係大家樂
吉野家早餐
對面越南粉
最後KFC

全柴灣最好酒樓
不過無七乜嘢食揀

源記

新咪咪 > 源記

前新翠撚
最方便又唔撚想煩就係落樓下屌個KFC 20$飯/吉野家下午茶

柴灣 有四大荒漠 峰華 樂翠 東區興華一帶 小西灣

我覺得ok la $20買到14舊三寶好抵架啦
炸蟹柳好好食

除左燒賣..重有bb雞蛋仔..但我次次都係食格仔餅
佢有個金莎格仔餅好正..上年$16今年$18啦但

個間麵包舖 d卷蛋有大量蛋殼..之後無再食過

未去過權發打..多唔多熟食

新來記 執左

體育館ok la..因為我唔飲咖啡
意粉琴日食$54..茶記都四十幾所以ok la 佢又足料

好似last day左 唔知有無記錯

但柴灣間kfc又係不得了..戴眼鏡個呀姐廿年如一日咁慢手足都算 慢得黎都執錯哂野

街市執澳門肥文定執淨泉記

好似係變埋泉記

泉記有咁好生意咩？要咁大地方把托……

可能諗住食到澳門中午班客仔掛

我覺得永利茶餐廳都唔錯

財記都幾好食 但人多啲質素就差

但態度西呢

我係食合興

麻麻地

合興好重味食完好口喝
財記反而清淡d

其實我未食過財記
因為合興好似多人d..之後財記出完新聞後比柴灣group d人鬧佢扮野

呢間係垃圾
燒肉唔錯
但叉燒一定係最難食果幾間
肉柴到仆街
飯太舊，舊到有陣禾味
除非相熟或堂食
唔係一定少餸

係 食完超口渴

之前食過 佢地做野好慢

邊度天橋，咁誇張

唔多，不過有冷盤我幾鐘意，早去早享受

係唔係矮矮地瘦瘦地帶眼鏡果個，如果係果個我會讓下一個買先。我轉頭等多個買完拎走佢可能仲篤緊個收銀機

柴灣人留名先

泉記超撚污糟大家千奇咪撚去

柴灣第一劣食

星期三跑馬例休

但好多人食, 可能柴灣人食開屎

無計 柴灣有幾多間炒粉面飯

無人食過崗燒咩
點解無人講嘅

試過有次買四五包麵..個呀嬸話如果少左送下次話佢知 真係比少左知送

如果排到去天橋應該有幾千人 鳩up唔洗本

下次去試下先 勁鍾意打邊爐

佢認第二無人認第一 同埋太污糟啦

唔怪得星期三成日唔開

Ok la 食過拉麵好抵食

D串燒點？
Openrice得一篇

好似都ok 但我淨係食過拉麵

鰻魚飯好正

好想食下

會考高考去親柴自溫書都係食泉記
諗返都

係facebook柴group見到

警犬宿舍canteen 劣食

崗燒係咪即係體育館對面，衣紙舖隔離果間？

以前老母係泉記買過盒炒飯，一打開一大條頭髮加塵既物體係飯面，大到打橫貫通成個飯盒

然後老母做屌鳩我，叫我食哂盒飯
慘過狗

試下先

另外有無試過威利華附近個間日本野
又係有魚生飯呀，串燒個d野
有次食過角切，好伏

不是 係樂軒台 bb雞蛋仔隔離

係咪漁灣街市停車場嗰條橋啊？

食過咖哩吉豬飯個汁好鹹好杰
另外轉角間鹵水鋪好伏，食過鵝飯得皮同骨，冇乜肉
隔離問泰出色個巴東牛同海南雞都ok,但冬陰公狗也不屌

青年廣場有間西餐幾好食
特別推介薄餅

以前好似叫paco
轉左第檔之後都食過一次lunch
不過不失

好似只係改左名 餐牌都冇變

桂香都垃圾 我覺得好好食喎 食過隔離完全唔同level 叉燒夠多汁 燒完又肥又脆 但幾貴同要等

唔明點解泉記開咁多間
最廢係市政大廈上面果間，漁灣街市都冇佢咁劣，午餐一星期先轉一次係咪想 趕客？？

利申：以前返柴灣，咩劣食都試過曬

返咗柴灣十幾年
慘過食屎
上次食間小店十幾蚊，睇醫生五嚿

近呀嘛 樓下就泉記

但佢幅圖同張相兩樣野黎..圖係角切..但相唔係
個日食太極樓都見到佢轉左
但我唔明點解板長都做唔住會有另一間日本野敢去頂個道

好耐之前佢出過團購食過一次
依家好似有自助吧$48蚊位..好似幾抵

但個道又要過馬路先去到

好耐無去
有上海嘢同以前Parco西餐
板長有名都走

柴灣地鐡站附近有間叫財記的面，超好食加埋白粥，正呀

我都覺佢真係最好食 但真係太貴...差唔多$180斤

熱撈搬左啦，係永利附近(係後街果到，永利間酒樓附近)無記錯的話。。。。

好後生
有青春

肥文， 澳門，牛記 同一日冇左

你睇邊個醫生五舊咁貴

唔知環翠幾時會正式翻新..到時個堆環翠劣食就無哂

泉記執哂仲好啦

北角，其實想買紙

牛記無可能close ar ma
好過x好運
同點心點點心jordan一樣wor

樂軒台樓下間輝煌啲碟頭飯幾好食同大碟，最鍾意食佢嘅沙嗲豬扒飯同時菜肉片飯，不過間嘢年年加價，而家食個飯加凍飲50蚊起，仲貴過灣仔

另外行前少少富景粉麵都好食，最正係切腩，要瘦腩都已經好夠滑，價錢又合理

泉記唔會啦 老實講泉記d位其實麻麻幾..特別係桂香隔離個位..唔係泉記真係鬼有人租

買紙是鳩但搵個中醫啦 先一舊水

執左啦巴打

又係加租加到仆街迫走左

難得聽日放假深夜放毒先
有無人上過工廠買強糕..抵到hihi
成日放工無野做就貢上去睇下有無平價強糕賣
日日叫要減肥但成撚日食最易肥既野
生平至憎無咀貓但佢真係勁好食..sogo買要$48..柴灣$20

唔知有冇寫會搬去邊？定係全部唔做？？

成日上去買d卷蛋頭尾砌埋一盒

杏花撚表示食屎

中午要排隊㗎喎
星期三去睇吓先
柴灣都係工廠區
可能睌市唔得
好可惜

以前杏花返學除左m記冇其他食得起

全部都無講會搬去邊

牛記茶x
豬排大王上高喎
之前打邊爐
惠康隔離？

真心好食

我都係 之前成日襯sogo thankful week有9折先捨得買黎食..原來柴灣已經有得買
千層超好食

上次去杏花邨變左outlet好平

係呀last day左啦
樓上有巴打話好似想去返西環個邊開返唔知係咪真

其實嗰個位件有乜食店呢
又開米線呀,學利已經食屎
又譚仔呀

好似話係酒樓 柴灣group 已經有人post左

佢真係好食
午餐

仲記得細細個體育館對面糖水鋪隔離間茶記好高質但唔記得叫咩名
而家樂軒台 糖兄弟 新咪咪 崗燒 都幾好味下

利申 好細個係柴灣住 而家叫徳馨嘅酒樓 好耐之前叫"漢寶" 而家住小西灣都成日出黎食宵夜 小西灣先真係無野食

對面咪有酒樓一law
好難食
麗晶茶記同另一間
無食一年
前面日本嘢大係食屎
車仔燒x

依家好似已經無一間叫德馨 德馨以前應該叫新雅..小學成日去食
漢寶係漁灣個間

唔知係咪真
其實有無人同我一樣覺得柴灣太多酒樓
痴撚線周圍都係酒樓..逢商場都一定有間
淨係興華到漁灣已經有7間..有無需要咁多呀

係咪講緊豬排大王上高二樓牛記茶室？

真係柴灣最好食酒樓

早餐已經諗唔到食乜，金記，一粥麵，大家樂食來食去呢三間

而家好似叫徳聲 以前嘅柴灣好多好野食

有冇人覺得新翠間吉野家係特別難食

樓主
睇幅圖唔係高威嗰間

屌 上次去打邊爐(一個月前都無)個濃湯得色..無咪加囉

重要嚴重唔夠人手..成場得兩個人..又要執野又要整爐..果兩個人做到西哂面 不過都真係正常完全唔夠人手

淨係食早餐
Lunch係唔好食
早餐好過美心

又係乜龍，近排開左2間酒樓都叫乜龍

自從出左黎做左野之後都唔知幾耐無食過吉野家早餐同下午茶

除左柴灣 筲箕灣西灣河大家有無咩野食推介

我平時自己煮
不過時間同金錢要balance

越華會

人口老化
上一代鍾意酒樓

係邊間工廠?

岩岩食完源記
炸燒賣

有無去過宏德居間家農市場買送 有時平到hihi
最鍾意買菇..勁平
下圖咁大袋先十蚊 買個陣呀叔係咁塞多幾粒菇比我..不過通常要起碼六點後先咁平
屌我真係覺得自己好師奶

我住北角

你自己學吓意煮好過啦
出街食好污x㗎

執左九世啦喎

好食

中麻辣

健康院對面個棟 唔記得個棟野叫咩名

佢竟然有炸燒賣食 ？

我九世冇去

阿一豬扒米線

西灣河梗係華記士多

邊道黎 有d乜好食?

佢個芝士伊麵勁好食
不過筲箕灣已經無啦 好似得返灣仔有但都唔知會唔會都執埋

華記士多
網址:
地址: 西灣河 筲箕灣道48號地下3B號

$35 咖哩蛋包飯連凍飲

窮人飯堂 金城

太安樓有間25蚊飯盒 我覺得幾好食 仲要開到好夜之前凌晨3點幾去都仲有

海運難食到仆街 試過檸茶有小強就無再去

青年未轉手前仲好食，果陣時永利茶餐廳都未開 源記車仔麵大碗同幾好食不過都要睇邊個整，如果見到係阿姐當值就唔會去食麵又差湯又差

人地晚市主打係打邊爐你走去食炒野緊係中伏

泉記真係要撞啱師傅先會正常

太安樓鍾意食炒野 依家多左間炒野好似都幾好食..但未食過

中學回憶黎 中學食得最多真係佢

玩野咩 太極樓明明係上海野先..之後先加埋有邊爐打

不過以前都會有時同男朋友去桂香隔離間泉記食因爲好平 但都起碼四五年前

香江早餐no.1
奶茶 同 檸茶都係全柴灣最好

唔去之前都未有打邊爐

西灣河碼頭有間日本野幾正
不過剩係食lunch
晚市應該幾貴

有次病完睇醫生去左個道食早餐
唔知點解細個好少食依間..細個都係食海運多
個陣既海運重有幅唔記得乜鳩公園既畫 真係出賣年齡

我知你講邊間 有次食飽飯係海旁散步睇過個menu係貴到hihi

前面一講起熱撈我就好懷念
以前成日去嗰度買熱撈跟著玩遊戲王

仲有90蚊全記
記得有次見到大大隻老鼠走左入涷肉櫃度
然後就冇下次lu

體育館,不了

我一定要食下熱撈先得

我又覺得體育館ok 但all day breakfast 就唔好啦..第一次食微暖 同埋個菇同強好一般

體育館以前巴基斯坦咖哩好食

海運個豬扒烏冬正到仆街
奶茶我覺得天天都ok喎

又煩緊食咩早餐

利眾街返新公廈有大陸腸粉
川菜小店

之前我覺得唔好食
依家唔知

吉野家牛肉米同抄蛋

食緊小學雞冷麵

老婆懶過鬼
又要我落大家樂買珍珠雞

環翠大家樂多人到仆街，唔排返15分鐘都冇得食

上年仲係柴灣讀書
久唔久都會食澳門
宜家做野忙左，但係一路都搵緊機會返去
點知你地宜家話我知佢執左

我北角唔駛排
要排去7仔叮比佢算

叫老闆個仔炒啦 超班

我淨係知道肥文好似去西灣河嗰頭搵緊位其他就唔知道

今日多人到仆街喎

今日住柴灣係不宜外出 琴晚已經買返今日要食既野..今日係唔會出街

執左好耐啦喎

最想食都係澳門鐵板同佢D咖哩

依家除左快餐店柴灣好似真係無哂鐵板餐食 垃圾福豆唔計

有冇人知街市係咪死淨泉記

澳門雜扒

留名

搬左去銅鑼灣

知你講邊個
真係好慢
但啲態度又冇乜野 所以都唔知好嬲定好笑

係咪金絲眼鏡架

個阿姐做左起碼有十年

我覺得唔止十年 柴灣間kfc條隊長期咁多人佢好有責任

執左啦

屌，大家樂大快活都無濡米雞

最後英皇道唐記算

好撚多人呀
又賓又蝗

Btw, HBO睇咗套片又瞓過

我都覺得杯奶茶勁正

轉左老細喇！好多人都中過伏

不過其實青年廣場個層食野都無乜人流

依家北角南記早餐有糯米雞

如果賣埋生蠔就好喇

住左柴灣廿幾年好多都未食過
最中意食工廠區合興車仔麵

好多柴灣撚
最懷念以前環翠大排檔，極污糟但好正
小西灣華記又係無得頂
而家連肥文都無埋，住柴灣無乜意義

快d去食下

環翠大排檔真係好正 但真係極污糟..個地下從來無乾過

好想問，夜晚12點打後食宵夜係咪得返樂軒臺個幾間??

家坐樂翠臺

仆你個街呀
買完外賣又要清潔
洗衫,洗厠所
掃地拖地

怕老婆會發達
發達可以換老婆

呢個位前身果間好好食 但唔知做咩執左

唔就腳又唔係特別好食

以前成日去大排檔食早餐，講真唔算污糟打開晒門入面乜嘢環境一清二楚，至少我食咁多年都未見過老鼠、小強

係啦 都諗唔到邊道重有野食

巴打好似好大壓力咁

其實可以做第二個葵廣，多中學生，但租金冇乜可能

板娘撈麵

以前環翠不知幾正，好熱鬧，日日都好有氣氛，宜家on99 咁

工廠蛋糕係邊？有無名/地址
柴灣返工，唔熟架步

我記得好耐以前環翠m記個位有碰碰車玩

開12-7pm..假期唔開..上次幅個盒頭尾要訂先有
通常都要一個月後先捰到
無咀貓強糕就睇下好唔好彩

依道加埋$60抵到無朋友

我決定聽日放工一定要去買黎食
Btw..佢會唔會好似青年商店成日都唔開

原來係康民,得閒去買先

不如成層執左佢變m記..starbucks比學生有得扮讀書好過

永利好撚難食
D套餐成51仲要食屎咁款

如果有人生日都可以上下去睇下有無生日強糕賣
上次老母生日好彩買到依個
之後上去咁多次都無再見過咁大個朱古力賣

政府產業邊可能識變通果層政府已經限死要做中日西三種餐要改變都唔知要幾多手續

重要d員工串過馬撚
叫佢走青當你鳩up 次次都叫佢走無一次會走

如果唔訂，直接踩上去會唔會無嘢買？
價錢幾吸引，收早買件先返屋企

有個人同我一樣覺得西灣河間大壽司好抵食
我又唔覺得劣食

會 我成日都空手而回
所以如果你開去就可以訂定一大盒個d頭尾
因為要等勁耐先捰到
但其實生日蛋糕個d佢都有得訂..比起sogo平左20%

我想知個間新開日本野幾時執

柴灣返工，淨係識去地鐵站一出個商場，青年廣場，m記，同埋搭48小巴上山 平時淨係食canteen同7仔
有無啲咩鋪頭係醫院搭小巴去到/地鐵站附近，係好食架？多數自己一個食

諗起以前興華都好撚正
各式其式 我的茶餐廳 健一小廚
仲有街市6蚊炸全翼
變撚左領匯就食連鎖

咩叫頭尾 同普通卷蛋一樣一件件，點解淨係食頭尾？幾錢盒

一定唔會成層3間餐廳都係同一個老細好似話仲簽左幾年長約，相信租金係同政府對分利潤所以最大支出都係人工同食材

上面講既魷魚麵 個道已經有幾舖野食
地址：吉勝街熟食中心

以前夜晚成日係健一小廚食飯

但永利D野夠鑊氣幾次都係食牛河 不過又係要撞啱師傅 有時又係難食

頭尾姐係焗好成條卷蛋..頭同尾個part都唔靚仔要切走佢 咁我地就係買切走左個part..因為抵超多而且一樣味
$46盒抵到無朋友

係 雖然好串但柴灣黎講茶記又得佢最好

是咪2個啊伯果間又貴又唔好食
永利成5年幾無去，早排去返鋪頭變曬
好撚多美甲乜乜物物

係呀 我好耐之前食過..個陣好難食
但依排有日屎忽痕去食又覺得ok好食喎
重有勁多補習社
間漫畫舖原來已經無左

板娘未執？上次行過好似唔覺眼

個啊伯問要唔要辣，我話要 之後變勁辣
好似想逼我買埋汽水
btw天悅頂樓有間冷麵好食又平，好似唔知3定4餸先14.5$ 永利啊伯4餸要20$

青年廣場唔係死場咩
佢個位置靚但商場設計太差

小小啦
香港人實有d

不過真心唔明你地咁後生都鍾意食譚仔

中午排曬隊

都ok既,以前返學間中會食呢間,食完之後送個粒雪米糍真係唔錯

不過衰在係防空洞

我係要少辣 以前食過一次真係覺得唔好食
但近期食真係ok
但成日比人話..話好多菌
$4一包呀

開左咁耐一次都未食過 都唔好味又細碗

好多年前已經話大腸桿菌超標，食落去唔柯唔嘔當無事
天悅3定3.5$咋

覺唔覺 近 地鐵站 果間翻新左既工廈 既附近， 朝朝早（大約7,8點）都有陣好香既味？有一種藥材？肉骨茶味？

好似有間星馬菜..但未食過

出餐好慢

以前中學放lunch去食 次次都食到差d遲
印象中好似裝修之前好食啲 畢左業之後都冇去過食

原來青年廣場有間日本嘢 唔知好唔好食呢

都無乜人食 我覺得唔好去試
應該唔新鮮

青年廣場個位都唔方便
設計又濕鳩

我住對面，只係去過兩次青年廣場，成日覺得入面好神秘

除咗温書個幾層有學生其他地方都冇乜人

4樓間西餐都好拍烏蠅, 我都想試下. 怕佢好快會執

執就一定唔會因爲成個4樓3間餐廳都轉手比同一個老細仲要係簽長約就算蝕都要做落去

個間西餐都重可以試下..都有人食下
但另外兩間就免啦

個間打邊爐d牛幾靚

岩岩去左永利食板娘 佢個冷麵超好食囉
痴線架勁好食呀

泉記快d收皮得唔得

係邊？
樓上對住籃球場個邊？

係 真係不得了勁好食

泉記真係柴灣既毒瘤黎

點解呢間垃圾仲未執

D廢中廢老好撚鐘意食佢架

食到無野好食
天天隔離間串燒都幾好食 上次屎忽痕試左
Btw我想問真好味隔離間野食咩

卓味？煎釀三寶囉

放學經過見都幾多人買

凍魷魚都好正 但成日賣哂

天天係邊？

威利華再行入少少

早市好多妹下妹下響度食，食個包但坐你三個鐘果隻

永利得一個阿叔係串少少姐,不過佢份人本身鳩鳩地
大家姐勁好人唔好鳩up唔該
同埋果度真係夠鑊氣, 近排宵夜個炒拉麵正撚到
永利食佢地套餐咁傻豬, 套餐唔係見有什扒都唔會叫
利申 打手

究竟過12點有邊度仲有正餐食

個阿叔幾串，又成日寫錯單。

家在柴灣，每次要一個人食飯都真係唔知食乜好

通常都係新咪咪貪佢咁大碗

另外青年廣場12樓間cafe無咩人去，一杯咖啡27蚊，扮偽文青去睇書岩晒

有次踢完波無聊上去鳩行
又係見到有間cafe
不過又唔見有野飲野食就走左

推介一下
興一搭lift上面有間冰室 早餐幾平 肥佬老細好人黎
午餐就貴少少 貴客自理啦呢D

學利早餐都抵食, 但係果D常餐真係不了
不過星期六日 佢同民華多人到 應該唔憂做

夜晚過左十二點仲有開既應該得番永利, 新咪咪, 同隔離果間牛腩野

同時建議咪撚再食新翠園, 佢樓下間福豆 同埋圖書館下面果幾間迪士尼樂園
新翠園果間野 十年前都feel到好Q貴 係柴灣黎講第一間 +3$凍飲錢既應該係佢啦
仲要係幾年前已經加
福豆以前貪平 雖然D野難食都成日去食
加價之後更加冇可能會去
圖書館下面果幾間迪士尼樂園....叫得迪士尼樂園你都仲去食真係死左都唔知你咩事

興一個間係咪入面好暗個間？
定ok隔離個間

有無邊間茶記抵屌
想成個炒粉麵都咁難

暗個間, 古老格局

應該就無

無得揀既情況我會去永利

去永利只會食雞扒/豬扒飯

係 雖然我都唔多鍾意佢..真係次次叫佢走青都當我鳩up
但柴灣黎講係佢最好咁

圖書館下面都唔知幾耐無去過 但好記得中學個陣佢d下午茶勁抵屌

圖書館下要即係講緊新街市？
泉記黎既，不了

漁灣果間舊式冰室d沙爹牛幾正

沙爹牛我覺得威利華好食但佢好貴 得個麵乜都無

好貴 我覺得

喺柴灣我基本只食新咪咪同魚米
要我食茶記我情願食KFC

熟食九記d沙嗲牛好正

係地鐵站附近返工 最近要去新翠商場搵野食

仲有d咩好食

個邊冇好野食 去工廠區可能會好啲

夜晚d米奇周圍走
睇住d米奇由廚房上面d煲遊到去渠蓋
睇到我嘩嘩聲，仲要比個士頭婆串話做得餐廳都有架啦，呢幾句真係經典

工廠區有間社企叫唔知悠閒定悠然，我覺得算唔差
Openrice有

你咪理，泉記而家愈做愈大，推廣劣食文化

幾貴下

上次去泉記見到隔離有隻老鼠吱吱叫 嚇撚死

住左柴灣好多年
柴灣食連鎖野好過，細舖好易中伏

試下叫咖喱飯+凍飲
唔講以為自己去左中環

悠閑閣
唔錯我都覺得..d晚餐ok

泉記真係細個無錢拍拖食 依家真係狗都唔屌..食m記好過

我食過三次都無遇過人包場
但想知坐前面個班呀嬸咩黎 次次都有班呀嬸坐到好前..好似做媒咁

我成日都想依間,不過唔知叫乜,新翠園, 大家樂對面?

之前無得揀一個禮拜都去一次
幾年前租埋隔離，廚房又無大到

最後一次牛肉炒菜，d牛肉六七舊chi嘢一舊，抄散都懶

樂軒臺間崗燒幾點收？
想成班fd 12點幾去仲有冇得食？

有冇人食過環翠大排檔

有
差唔多12年前
個fd去外國前最後一餐

個陣夜晚成日食
隔離檔車仔麵中學個陣成日買黎食又係 諗諗下覺得自己好老

炒野勁有鑊氣

你訓佢都未收

間野叫李香園
一出大lift 直行第一個十字路口轉右

車仔面加沙爹汁，又多料大碗，好食到癲

中學係柴灣
出去食飯唔係大排就環翠咖哩撈

知道咖哩撈唔再做都特意去食返餐
回味下中學的回憶...

依家行開柴灣都會去買下羅白

BTW 想問工業區撈麵重係唔係到

咖哩撈真係勁好食
魷魚麵重有

係勁多料 不過都唔知無左幾多年

最近兩次食個味有d唔同🙊

但太重味精 都係少食好d

係咪合興？

無客就一兩點收，有客就有排都唔收

好多長者團體包場聽舊歌

好掛住柴灣 細細個住柴灣 起碼幾夜都有宵夜食下 之後搬左去個美食沙漠

果時鐘意叫三件豆腐做餸
有d人唔飽重會加多個炒麵去d咖哩到

串燒都唔錯嫁

永利撈麵

係 但太勁味精..真係唔會成日食

屌真係好撚sad

以前考會考去自修室溫書日日食

屌，我係TKO返工，住柴灣

都唔算好遠啦 起碼唔係新界先

我可能偏激咗d嘅

不過我真係覺得依幾年多咗好多大陸人, 油麻地海皇粥店都要排隊，百方餃子難食

小店越做越差，柴灣工業區,打工中午一定焗食，tko係住宅區,大商場大企業

澳門茶記鐵板同意粉係ok, 係污漕d但係都無得做。

屌，我係柴灣返工，住tko

你兩個交換份工返啦

日日都落威利華食菜飯

崗燒好多人食
其他鋪超靜

終於試左青廣間新日本野，我覺得一般般啦，刺身算唔錯，但定食只能夠話"ok la" 而且價位係60至90蚊

咁勇
睇個賣相都唔多得

睇到咁多柴灣野食就好撚想翻香港食

多公屋自然多新移民
小西灣入面d紅色小學
柴灣我一個人食既話咁多年都係連鎖快餐店
都係垃圾食平d算

柴灣食野真係好貴
新桂香係好食但貴到彈起
行前D果間燒味都唔算好差
平少少
泉記真係唔好撚提
6,7年前做過一個月既PART TIME
真係污糟到我都唔敢偷食
住左差唔多十年無食過泉記
見到D人成日去佢打邊爐幫佢清死海鮮
心諗點食得落呀
樣樣都至少死左2日

新桂香啲叉燒唔值呢個價
泉記火鍋真係狗都唔屌
有去過既人都知十個人食完有七 八個都會屙
多得新假期呢啲page吹奏

睇你點睇姐 如果你便秘左幾日

我地要比心機搵呀，柴灣今時今日真係無乜好食 不過，屌，依加諗翻個荷包"尺尺地" 琴日個鱆紅成48蚊仲加一

鰻魚飯去崗燒食仲好 ，50幾蚊係個汁比較甜

崗燒有鰻魚飯？
搵日落街試下先

泉記飲夜茶算唔錯 其他時間難食到

小西灣都係全部屎

今日病鬼左請左病假 但郭亮鴻又無開..要去筲箕灣睇中醫
有無巴打睇過

都未必既,我覺得台灣小食幾好

睇開東大街 陳炳洪
不過佢次次講d野都一樣

我睇果個叫陳偉明

何不政府醫生?

要等好耐架 其實一次都未睇過

睇開郭繩武

又要等同排,私家快好多

陳元坤好流，潔心男醫生好串好玩趕人走
而家睇陳少瑜多

郭亮鴻係咪好鍾意叫人打針？

返緊工，好想去威利華飲奶茶，又要等放假先得

屋人話佢D藥太勁
次次食完都嘔

我反而係睇其他唔得 試過佢無開去左睇潔心..病情重加深左兩日後又搵返郭亮鴻
但佢一放假就放勁耐

醫生一放就個幾2星期啦

巫浩源一放親就成個月
郭亮鴻好d,但都起碼半個月

以前成日食泉記/澳門

[認真]請大家唔好食泉記了...

食泉記死全家

郭繩武d藥都好勁
以前既話陳少瑜最勁
而家轉左醫生

公司卡睇周鵬輝/林英

細個就睇周鵬輝 好驚去睇醫生因爲探熱勁得人驚

巴打又唔好咁毒
但真係唔會食泉記太劣太烏嘈

呢家間熱撈搬左去邊

睇過三次周鵬輝，三次都要再睇過其他醫生先好返，想射波去拎張假紙就無所謂

熱撈係單車公園對面！要出左永利個商場

睇開盧玉麟 食一日藥就好返8成 不過佢9成藥食完都超眼訓

係邊道 未聽過依個醫生

而家零晨兩三點仲有乜宵夜食?

基本上係得返漁灣間泉記

真係得番漁灣泉記

新咪咪班友通常打緊邊爐，你可以問下佢地仲做唔做生意既

咁夜重打邊爐

豆漿店隔離

仆街了

係咪有人mon post

記者朋友你好

但新假期之前好似已經介紹過依堆野 炒冷飯咁
起碼都介紹下新野呀

其實個間雞蛋仔好撚難食 標榜用咩美國雞蛋咩咩麵粉 對於東區咁多間好食既雞蛋仔 呢間真係垃圾
佢出面又成日有陣坑渠味

我覺得佢個格仔餅幾好食 未食過佢個雞蛋仔

因為柴灣無野好食

突發，原來柴灣起緊戲院

Old news la wor

燒蘑菇係邊?

經柴灣圖書館直行到尾，二寶潮食

呢排冇為意

好難食又貴 中左一次伏

搬左位之後平左

有冇住柴灣嘅巴絲教我點樣最快每朝入粉嶺返工

應該都係118去紅磡轉火車

朝早冇乜得揀 118轉火車已經最快 除非你返晏啲

我明你心情嘅 以前返過上水同大埔各一年

呢堆全部都麻麻
雞蛋仔不嬲垃圾
桂香而家完全唔抵食

早排拜山食桂香燒豬，屌你老母難食到狗也不屌

永利 終於有返戲院

住柴灣十幾年都只係食過幾次新桂香真係無乜特別

Agger

以前舊桂香唔錯的，而家就唔得了

可能我唔好燒味 我覺得間間都差唔多 一樣係好鹹

有無巴絲去過永利最底層個間舖頭（冷麵對面）租裙掛 個日買冷麵見到佢個道租掛好平..但又好驚佢會執先咁平

如果食燒味會食真好味(唔記得咩名 街市天橋果間)
又平又多料
桂香唔係話難食 但係好貴同埋冇咩特別

屋企就係買開真好味

你咁樣 姐係點
我想知佢係咪不嬲咁平呀

環翠間7仔執左，個位置有咩大project

成個環翠將會執淨惠康之後翻新

環翠個商場好特別
裝修完係咪會變到興華咁

兩間商場都係垃圾

會變得好無聊成個商場都係連鎖店

又要諗晏就買乜尻食

酸辣麵啦

好想食澳門意粉

無左咖哩撈其實個商場已經變到無價值

得濕鳩泉記呃人去打佢d死海鮮邊爐

澳洲同肥文而家中午變左咩

入黎屌定新假期老母先

偷post狗屌你老母新假期

漁灣街市泉記干炒牛河唔錯

食完可以清腸胃

我已經食左幾日酸辣年糕

Lunch係東貿六樓食中式西餐,92蚊

我食過幾次又無事，蝦、蜆都食過

好抽象
咩係中式西餐

太子金鳳，豉油西餐,鬆肉粉

泉記幾年前有霍亂
點解仲敢食

都叫做老字號相信都唔會再做臭自己個朵掛

下午茶黎講 福豆好過永利

柴灣聽老母講執左好多間
唔知2年後返黎會變成點

屌你老母，頭先買烤菇，睇相個帶子烤菇有5蚊咁大，黎到仲細過5毫

影黎睇下
一次都未食過

間野菇無菇味其實幾難食

漁灣樓上執哂無野好食
平時放假食澳門
而家？

同意
我完全唔知柴灣依家邊度有平靚正嘅嘢食
有冇人知澳門會唔會另起爐灶？

漁灣樓上都係食勝香園，車仔麵同牛雜河
粥店有時都食下
另外運動場對面間上海麵其實都ok

車仔面源記仲好食啦

今晚想買飯食都唔知買咩好

宏德居上海麵 但我係近排成日食..諗起都唔想食住

小西灣就開薩利阿啦 頂多陣

邊度開 正

好似冒險樂園個位

聽日想射波 有無巴打知柴灣邊間易拎假紙

以我所知
愛秩序灣個間
戴定頭盔先

好似話今個月開 有無人知邊日

應該爆哂場食唔到

炸燒賣車仔麵

where？

有無宵夜推介
好肚餓

根本而家柴灣人都冇乜食新桂香 $40 叉燒h得個少少 一個人都食晒
大方學左佢而家整番D 蜜糖汁 好食好多
十幾年前大方叉燒瘦到死又鞋 而家好好多 份量多新桂香既1.5倍

食開 真好味

漁灣樓上做咩事執晒

多謝泉記啦

李老闆車仔麵唔好食

板娘係好食 但三十幾食個營多真係你諗你。
滋味屋轉咗人做，其實差咗少少，不過個價係咁就算啦。
旁邊泰國野貴到痴線，食咗一次其實唔差，但真係幾貴下。
二寶潮食個沙嗲牛肉麵其實好正 幾鍾意食。

無人食金城/香江???
金城炒粉麵幾高汁下

買左永利蘿蔔個撈丁做晚餐

五香肉丁炒飯

呢個上次先食完

真好味D燒肉唔得, 其他都OK

推下先 食到唔知食乜

環翠M記執柒埋
2年後番黎仲唔知柴灣有無野食

今日執左啦 ？

好掛住澳門大排檔

唔係20號咩
呢間啲脆香雞翼係我睇過賣最平
以後要行遠啲去興華買了

有冇人知柴灣熱撈搬左起邊？好耐之前係永利，呢家好想食番，係附近搵極都搵唔到

都係永利
後街街舖

隱世樂翠茶餐廳都無人講？

琴日行過仲係到

個地點真係鳩到

做到20號

金城越嚟越難食

柴灣工廠區 泗興

牛記茶室又開返

邊度

柴灣，柴灣道338號，柴灣市政大樓，2樓
Hsbc 對面街市?

咁咪係泉記果到

上網睇
未試

今日試咗
屌原來垃圾泉記改咗名
千其唔好去

好想自己整個醬出黎
整到就唔洗咁貴食個營多

哈哈，咁老字號都有霍亂，你估咁啱？咁啱失手比人check到咋嘛？你諗你喇

東港城有間叫一本日膳嘅日本嘢都幾好味
佢個照燒雞扒定食好正
都係5x蚊

有冇人知而家工廠仲有冇得賣D卷蛋頭尾?

無啦 因為工廠大廈唔比錢銀交易

我上星期食左覺幾好味但偏貴
碟海哲五十蚊

我係覺得牛記好食先去
同埕埋我lunch食點心
你有無食過牛記係高威各

lm

我就係高威閣個陣無食過
之後見fb 柴灣gp d人講到重開一定要去食
我覺得ok既但真係偏貴啦
重要個沙爹煲唔係用肥牛 係平時個d牛肉
但都收成$78

美心都上到最難食榜
証明柴灣冇咩好食

中學雞果陣泉記邊爐勁平 好似80-90左右就有任食邊爐
岩晒大食又窮既中學雞

前兩年同班fd再去食 諗住愐懷下過去
點知又貴又難食 屌

其實泉記邊爐不嬲都劣食差在以前好平幾抵食 記得n年前食有維他奶飲

請問咁多位巴打所講既「體育館」姐係邊道？

我當佢天好運
其實好食d
不過依家唔再去街市，中伏仲到

柴灣室內運動場

今日先食完晏就

食唔死你算偷笑啦

今日食左bb雞蛋仔
食左崗燒個吉列蠔飯 真係幾好食

興華人表示行到身水身汗

依d天氣係街邊食真係想死

柴灣開左戲院，樓下有間新餐廳準備開，戲院呢幾日都好多人

梗係喇,戲飛平過出面一截

體育館幾多樓有野食？？

但係應該都係街坊市場啦

想像唔到D人山長水遠黎柴灣睇戲同食垃圾

有幾平

成人正價都係$58咋

東區無乜戲院,得康怡mcl,筲箕灣L Cinema同柴灣呢間

閒日下晝2d蜘蛛俠73...

蜘蛛俠片太長係貴D

柴灣又有返戲院點都方便嘅

有睇絲打d posts 原來你住柴灣
我自己一定係揀威利華
源記車仔麵都好抵食呀

威利華越做越西

又迫
椒鹽豬ja ma
唔係柴灣無嘢食
汁撚咗啦
依家二三日太興
人地d位都闊d la

唔係喎焗豬好食喎
細個日日都食
而家搬走咗就間唔時先返柴灣食
不過加價真加得好恐怖係真

迫之餘啦, 又好似好趕咁, 老實講我食飯叫快, 佢送到上枱15分鐘之內一定食完, 但班友個樣好似想趕人走咁, 未食曬已經問我仲要唔要

有冇巴絲打會去間bar pacific飲下酒

源記車仔麵
價錢平
質素又唔差

樓上係咪成日投訴間野?

威利華個腿通我覺得係超好食

我覺得個價錢好抵屌

簡直係街坊價

其實我都係柴灣打十幾年工食過十次左右
太興十次得二三次伏
但係坐得舒服
貴十蚊?
食過飯都唔想勞氣啦嚇嘩

源記一星期一次
大腸, 牛肉, 東菇，由魚亦, 麻辣中辣,油麵，豆漿

不過依家好熱要排隊

住左廿年威利華真係每況愈下

樂軒台有間新野叫小重慶，個酸辣粉同涼麵ok既，其他野就麻麻，留意返星期日唔開，同埋早小小去，8點後好多人

岩岩開就多人，放長雙眼睇下捱得幾耐

去過2,3次

有冇包膠?

好多妹妹仔職員

柴灣工業城有私房菜

我覺得做得住啦其實 你諗下筲箕灣個間都ok
柴灣重要有五個院咁多戲上
我岩岩睇完猿人..重join埋做會員..張卡可以成家人一齊用

新翠果邊既工廠

豉油底嗱咋面無人提？
世界級好食

入面果間既白粥又係頂級

大排檔?一般般

係好食但太重味精

有無人食過車記車仔麵

車記係邊道

冇追post 金成點睇 幾抵份量又多 味道又唔錯係多mk

樂軒台樓下個間串燒鋪都唔錯
btw細個成日落永利個間小食店篤串腸仔同蘿蔔
食完就去買ps2老翻

高威閣嗰邊

超少去個頭

好耐之前食過

不過依排多左好多新野食 小重慶真係唔錯
雖然係柴灣gp 道日日比人吹奏..但食過青瓜雞翼同酸辣粉都好抵食同好味

新嗰間瓊媽媽好多人話好難食
利申未試

我都見到勁多人話好難食 睇到佢地post出黎d相舊雞老過我呀媽 我反而想試後面間泰式食..勁多人話好食但未食過

泰式食個雞飯真心正 我成日食

已經決定好星期六要去食

不過我覺得咁多人都話瓊媽媽難食..如果我想食海南雞會試左泰式食先

還我澳門

岩岩食完,
可能我唔識咩叫海南雞,

首先, 佢會將d薑容一大pat 放係雞上面,
另外既果個係類似平時黑色果個汁, 汁底又係薑容, 成個飯油到不得了,
反而雞油飯就乾爭爭...

雞以$38黎講算ok, 係滑(定係油得滯),
不過冇雞味.....

俾多次機會下次食口水雞,
唔得就冇下次......

補圖:

雞飯衰唔衰得過永利？

未食過永利
衰過大家樂, 美心

青年廣場四樓打邊爐

補圖

衰過美心 咁即係試都唔洗試

飯係
雞如果唔係果pat薑容
可以試下

泰式食嘅雞飯冇得輸
衰在冇嘢飲
好彩冇去宏德居間新鋪試伏
永利嘅宵夜就抵食啲
34蚊一個雞絲蕃茄濃湯麵加凍飲
湯底嘅蕃茄味夠濃
另外新咪咪個芝士撈麵都幾正

btw宏德居厚興瑜記手撕雞都唔錯

依個鬼係海南雞 唔係白切雞咩
海南雞加薑蓉架咩
不過我係柴灣gp道見到有人話佢d雞真空包裝..之後過兩日蘋果日報講家農市場依家賣埋雞又係真空包裝

但我覺得佢d手撕雞太重味不過都係團購先會買

鯨軒飯堂

Lm

小西灣人留名

不過好少喺柴灣食野，跟住呢個post去食下先

試咗源記 蝦米湯底好正

次次食都走蝦

中麻辣

次次夜返都係得豬扒大王食